用唔慣真係 請求換機

用唔慣 請求換機
Samsung Note 10+ 256GB 幻銀色
換iPhone XS MAS 256GB
有意請PM

一部就一萬蚊，一部就6千幾，你補差價？

如果你係頂唔順佢個方角 彎邊嘅話 咁你就換啦
如果唔係 不如講下你邊個位用唔慣 睇下點解決

居屋換私樓？

公屋換豪宅

iphone 4同你換可以？

想同樓主換iphone6(開唔到）

豪宅換公屋

豪宅換劏房
劏房無自由度可言

2500收

樓主係fair trade 新支持者

xs喎大佬 你估11pro?

揀得iphone既又點會要你部Samsung啊

2500放比我未
冇電話用又唔想買大6機